係o camp比black magic撚到好辛苦

得我一個唔識玩 融入唔到

A係你老母
B係你老頭
C係你條女
D係咩？

豆

google下都有教

不過我都係唔明上山下山

D係窮呀 DLKH

好多唔同版本
我個版本係睇佢最後有冇撓手 or 放低

好孩子畫星星先正

到底點樣畫蝴蝶